發覺要習慣一個人

以前中學識嘅朋友開始慢慢減少聯絡
大家都升到唔同學校讀，有著唔同嘅生活
一啲去咗外國，一啲就拍施，一啲返工
愈黎愈少聯絡見面，到最後斷埋聯絡都有
而家返學個班所謂嘅朋友，只係返學個時有伴陪，
上堂傾下、一齊食飯、一齊做assignment 咁
一但放咗學或放假嘅時，大家各自忙自己嘅事，
係唔會聯絡，一個就話返工，一個就話拍施，
一個就要打機，
我都係想有個朋友可以陪下傾下心事，行街食飯咁
放假或靜落黎個時發現冇人可以搵，最friends個啲都要去拍施或唔係香港，搞到成日自己行街食飯，放咗學放咗工想搵個人吹下水抒發一冇，真係有啲唔習慣，日子耐咗愈來愈難keep，大家有各自嘅生活，好懷念以前班friends一齊玩嘅日子

感同身受
有時想約下朋友食飯都難
喺佢地眼中你唔係first priority 放假點會約你先

我想約你

人愈大就愈疏離，到大家結埋婚生埋仔就真係想約都難。所以老早習慣一個人啦😎

完全同感 做咩都自己一個好頹廢
冇上莊冇join太多活動就好似成日都要solo

試下自己同自己講嘢

有join活動諗注識多啲人 但係識落咗多數都係唔啱玩 同理感覺好唔同 唔係真心嘅朋友

起碼你都仲翻緊學
當你翻工之後情況會更加嚴重，
每日翻工放工，個心會好累

冇學返先慘 個個都返學 想唔一個人都唔得啦

做電燈膽 岩唔岩

之後識既人越黎越多越黎越雜
咁上下 就要習慣過路人既出現 唔好每一位都重視